我係利記高層 就拿拿聲炒左謝拉特啦！

真係黑氣石黎

未贏過

垃圾利